# i18n translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Linux User <dante9000@gmail.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-08 13:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-08 14:17+0000\n"
"Last-Translator: Peter Suh <dante9000@gmail.com>\n"
"Language-Team: i18n <https://hosted.weblate.org/projects/tcrp-mshell/"
"lang-tcrp/zh/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5-dev\n"
#: MSGCN00 
msgid "Device-Tree[DT] Base Models & HBAs do not require SataPortMap,DiskIdxMap. DT models do not support HBAs"
msgstr "设备树[DT]基本型号和HBA不需要SataPortMap、DiskIdxMap. DT模型不支持HBA"

#: MSGCN01 
msgid "Choose a Dev Mod handling method, DDSML/EUDEV"
msgstr "选择Dev Mod处理方法，DDSML/EUDEV"

#: MSGCN02 
msgid "Choose a Synology Model"
msgstr "选择一个Synology型号"

#: MSGCN03 
msgid "Choose a Synology Serial Number"
msgstr "选择一个Synology序列号"

#: MSGCN04 
msgid "Choose a mac address"
msgstr "选择一个mac地址"

#: MSGCN05 
msgid "Choose a DSM VERSION, Current"
msgstr "选择当前的 DSM, 版本"

#: MSGCN06 
msgid "Choose a loader Mode, Current"
msgstr "选择加载器模式, 版本"

#: MSGCN10 
msgid "Edit user config file manually"
msgstr "手动编辑用户配置文件"

#: MSGCN11 
msgid "Choose a keymap"
msgstr "选择一个键盘映射"

#: MSGCN12 
msgid "Format Disk(s # Excluding Loader Disk"
msgstr "磁盘格式 # 不包括加载器磁盘"

#: MSGCN13 
msgid "Backup TCRP"
msgstr "备份TCRP"

#: MSGCN14 
msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

#: MSGCN15 
msgid "Power Off"
msgstr "关闭电源"

#: MSGCN16 
msgid "Max 24 Threads, any x86-64"
msgstr "最大24线程，任何x86-64"

#: MSGCN17 
msgid "Max 8 Threads, Haswell or later,iGPU Transcoding"
msgstr "最大8线程，Haswell或更高版本，iGPU转码"

#: MSGCN18 
msgid "Build the loader"
msgstr "构建加载器"

#: MSGCN20 
msgid "Max ? Threads, any x86-64"
msgstr "最大？线程，任何x86-64"

#: MSGCN21 
msgid "Have a camera license"
msgstr "拥有摄像机许可证"

#: MSGCN22 
msgid "Max 16 Threads, any x86-64"
msgstr "最大16线程，任何x86-64"

#: MSGCN23 
msgid "Max 16 Threads, Haswell or later"
msgstr "最大16线程，Haswell或更高版本"

#: MSGCN24 
msgid "Nvidia GTX1650"
msgstr "Nvidia GTX1650"

#: MSGCN25 
msgid "Nvidia GTX1050Ti"
msgstr "Nvidia GTX1050Ti"

#: MSGCN26 
msgid "EUDEV (enhanced user-space device"
msgstr "EUDEV（增强的用户空间设备）"

#: MSGCN27 
msgid "DDSML (Detected Device Static Module Loading"
msgstr "DDSML（检测到的设备静态模块加载）"

#: MSGCN28 
msgid "FRIEND (most recently stabilized"
msgstr "FRIEND（最近稳定）"

#: MSGCN29 
msgid "JOT (The old way before friend"
msgstr "JOT（在friend之前的旧方式）"

#: MSGCN30 
msgid "Generate a random serial number"
msgstr "生成一个随机序列号"

#: MSGCN31 
msgid "Enter a serial number"
msgstr "输入序列号"

#: MSGCN32 
msgid "Get a real mac address"
msgstr "获取真实的mac地址"

#: MSGCN33 
msgid "Generate a random mac address"
msgstr "生成一个随机的mac地址"

#: MSGCN34 
msgid "Enter a mac address"
msgstr "输入mac地址"

#: MSGCN35 
msgid "press any key to continue..."
msgstr "按任意键继续..."

#: MSGCN36 
msgid "Synology serial number not set. Check user_config.json again. Abort the loader build !!!"
msgstr "未设置Synology序列号。请再次检查user_config.json。终止加载器构建!!!!!!"

#: MSGCN37 
msgid "The first MAC address is not set. Check user_config.json again. Abort the loader build !!!"
msgstr "未设置第一个MAC地址。请再次检查user_config.json。终止加载器构建!!!!!!"

#: MSGCN38 
msgid "The netif_num and the number of mac addresses do not match. Check user_config.json again. Abort the loader build !!!"
msgstr "netif_num和mac地址数量不匹配。请再次检查user_config.json。终止加载器构建!!!!!!"

#: MSGCN39 
msgid "Choose a language"
msgstr "选择语言"

#: MSGCN40 
msgid "DDSML+EUDEV"
msgstr "DDSML+EUDEV"

#: MSGCN41 
msgid "Choose a Storage Panel Size"
msgstr "选择存储面板尺寸"

#: MSGCN50 
msgid "Mac-spoof Addon"
msgstr "Mac 欺骗插件"

#: MSGCN51 
msgid "Prevent SataPortMap,DiskIdxMap initialization"
msgstr "防止 SataPortMap、DiskIdxMap 初始化"

#: MSGCN52 
msgid "Show SATA(s ports and drives for SataPortMap"
msgstr "显示 SATAPortMap 的 SATA 端口和驱动器"

#: MSGCN53 
msgid "Show error log of running loader"
msgstr "显示运行加载程序的错误日志"

#: MSGCN54 
msgid "Burn TCRP Bootloader Img to USB or SSD"
msgstr "将另一个 TCRP 引导加载程序刻录到 USB 或 SSD"

#: MSGCN55 
msgid "Clone Current TCRP Bootloader to USB or SSD"
msgstr "将 TCRP 引导加载程序克隆到 USB 或 SSD"

#: MSGCN56 
msgid "sata_remap processing for SataPort reordering"
msgstr "sata_remap 处理 SataPort 重新排序"

